CCTVB: 意大利屈服於美國強大壓力棄用華為

內文報導：美國派員游說
標題黨

我反而想知，契哥俄羅斯有無安裝中國大陸出品的華為通訊設備？

受美國壓力,俄羅斯將拒絕華為和中興電信設備

中國或成最大贏家